[女人請進]近排女朋友次次都要我唔帶套

但佢話如果有左係會落
佢話唔帶爽D
我每次都好驚有左，好大壓力
呢個係咩玩法

支那妹？

最近比第二條仔中岀咗

帽事既

一唔帶就有左 你明嘅

佢有左 但唔係你既

土生土長既港女

已經半年都係咁
唔係近排

急住搵你埋單...

個個月頭都有黎M

有吹婚，係咁叫我求
但又話唔會嫁
唔知做咩

條女想比晒成個人比你可以食你D錢

我咁窮，食倒D咩錢

講反話姐 情趣黎
港女最鐘意架啦 你作勢 佢會話唔嫁 但又笑到甜絲絲咁
佢有冇食藥先？
如果冇食藥又唔帶套 又話有左會落 有冇女人會咁癲？
似想等你搞大佢 然後逼婚
到時實會話 有左之後感受到條生命係個肚到郁緊唔忍心落
如果你未想結婚住記得睇路

食左事前掛

想大肚逼婚

由識佢第一日佢好鍚身，除來唔食藥
但佢係唔想要細路果D人
原本話一個都唔生，但比我講到可以生一個

無呀，我都想，可以中出唔洗射肚

次次都係，只有我主動去帶先帶，如果唔係就直接黎

之前先有個post講到你好有錢

但平時既言行又唔似

舉手叫伙記埋單

埋單 定你假膠

最多未搵倒十雞八雞，有咩錢

不過唔緊要啦
男人
又唔係你大肚
拍下個籮柚就走得啦

但講好幾年後先

有咩好吹水

錫身更加唔會落仔啦下話 係咪玩野呀你 仲問
明逼婚啦
佢係咪已經廿到尾？ 你又冇表示咪大肚逼婚囉

我又唔會，我想要TIM
但佢又話中左就會落，我又唔想，次次都有D壓力

我就三十，佢就大學畢業岩岩出黎做野
佢話想做下野先結同生

落仔好傷身架， 你真心信佢想俾你攪大之後去落仔？

可能唔想生仔
咪落仔落到無得生
又可以爽

佢搵完sp 中出左

所以要搵返妳唔戴套

就算有左都可以當係你bb

我有諗過
我好驚呢件事會發生

曬命
香港貧富懸殊

唔會有人咁對自己掛

真係你睇我好我睇你好
有D人搵一兩雞，都可以過得好開心
但搵倒左手黎右手去，有好多時洗仲多過搵，我近排都頭痛緊

女人好簡單，只想你埋單

你幾多歲條女幾多歲？

佢廿中，我廿尾

1-2次

gus

其實樓上講得好啱，佢錫身就一定唔會落仔，
佢知你唔想咁快結婚，
佢可能心急，
但又知道比壓力你冇用，
佢越急 你反而越走，
特登扮到carefree ，
而且你仲係想要小朋友，
有咗你都唔會俾佢落啦問心，
到時就奉子成婚~
咁你女朋友都幾識捉心理!